天口咁熱，幫佢地除衫

發夢見到天時暑熱，仲要著住咁多外件套同攞重物，真係又熱又辛苦，好驚佢地會中暑呀

大家如果見到單獨一人，又著住好多層衫、揸住好多重物嘅朋友，記得一齊幫佢除衫同攞嘢，分擔吓呀